免費睇掌·趨吉避兇✋🏻✋🏻✋🏻

小弟對掌相略有心得，如果大家對學業、事業、愛情、健康等等有疑問困難，歡迎大家影底你地既手掌貼上黎，小弟可以俾啲意見，結個善緣

規則：
1. 講底你既性別、年齡同想問既問題
2.影底你既雙手貼上黎，記得係雙手！
3. 留個正評同得閒推下po
4. 有時公司忙未必即時答到，但唔使心急貼左既一定會
答

如果大家有啲私人啲既問題，可以係到貼左先，再pm我wechat傾詳細啲，記得要話我知你係邊個

Wechat: proyan866

P.S. 總有人會覺得掌相、八字等等係迷信、吹水野，但大家不妨當係一個認識自己方法，信或不信入得黎既都係緣份，歡迎大家參與討論

男
18歲
鍾意緊既女仔點睇我?有無機會發展落去?

唔該巴打

女
22
問下同男朋友既將來

女 24歲

想問事業同感情

性別：男
年齡：20 歲
問題： 學業，入唔入到u ?
唔該大師

男 1990年10月生 想問事業

男
19歲 今年20
想問愛情 同前度仲有冇運行
唔該哂

女
23歲
幾時有拖拍 今年有無機會？
唔該巴打

女 今年11月22歲
想問整體(大約)同感情

女 18歲 想問下感情問題

女
22
事業同愛情月

連登邊有咁多絲打 好多一睇就知係男人手話自己係女

18歲 女
想知未來學業會進步定倒退
事業 畢業後搵工順唔順利
愛情 會唔會同現任終老
專登開ac入黎

20歲男 想問事業同愛情
唔該大師

女 22 想問感情

女 18歲
學業:入唔入到u

女 23 年尾24
想問愛情 事業前途
thanks 巴打!!!

男 18想問愛情 唔該巴打

有機會發展

同你男朋友將來最主要你個心要定D

現在你D事業 感情都唔錯，不過到26，7歲後就要注意

到28，9歲左右比較好D

你好努力同埋你啲掌文有讀書天份入u 問題唔大

你事業 感情比較穩定

23歲 女
想問愛情 真命天子幾時出現

比較難D

16歲男 想問學業 下年dse會考成點點

男 17歲

想問下幾時可以脫單

唔該巴打

29男 問事業，愛情同健康

［member]
21歲 女 早幾日見左份工 想知會唔會請我 唔該曬巴打 ［/member]

26歲 男
想問下事業同愛情
事業轉工/部門會唔會好D?
愛情幾時先有拖拍

23歲 女
幾時先有拖拍？
唔該巴打

17歳
想問下巴打學業同愛情

唔記得打
男

男31歲，想問感情，事業，財運，唔該大師

23歲男，想問事業同財運

今年21 男 想知幾時有拖同事業
唔該

男 19
想問我有冇可能同個ex一齊返

男 今年有冇pool出 94年12月

sor on9左

Wechat左巴打 唔該哂

21歲 男 想問下同女朋友既將來

你D感情問題到18,9歲剛好穩定下來把握機會

Sorry on9左

27男 財運 同事業

頭巳側嘅話唔好意思
22歲女想問事業，學業同有冇pool出，唔該大師

你事業打後都唔錯放心試試

巴打 多謝你

專心學業 不管考成點都ok㗎

時間未到要等到19歳左右比較好D

19男
98年1月出生
想問將來學業

學業為重感情未到時間

留名幫推

巴打我性別男性，今年7月20歲，想問愛情同事業
等巴打答完後想詳細問問
唔該巴打

男 22 問事業

想問運程 同埋事業

謝謝

thx 巴打

女 18
將來嘅財運如何，幾大機做到有錢人
唔該巴打

20歲 女
想問學業 同未來事業發展

學業問題唔大不過要努力D事業要等23歲後比較好

現在最好努力學業，不想讀書要エ作都要努力唔好胡思亂想

唔係應該開去感情台咩？

你掌好多亂文代表思想混亂唔好胡思亂想事業就要進步29歲左右事業比較穩定

要左右掌先睇到

25 女 想問財運同事業 唔該曬

你事業到24歲左右比較穩定之後有好大進步空間現在加倍努力

女 今年24
想問事業同愛情

你要等24，5左右感情事業先會穩定

得罪講句，見到學術台搞成咁，
仲有咁多正皮，我真係覺得可悲

醒下啦，連理性思考都唔要！

學業要靠自己努力，努力之後你就回報

不要胡思亂想事業就比較好 任何嘢努力過都有機會

男 27歲
想知黎緊事業同財運係點
可以的最好可以解埋愛情啦
多謝巴打

事業要到23歲左右先穩定

17歲想問學業

學業要加倍努力唔好胡思亂想愛情，事業時間未到

到23歲左右事業，感情比較好努力現時エ作

你要等到25歲左右比較順利D現時エ作加倍努力

學業問題唔大努力就可以

到30歲左右有好大變化到時把握機會現在加倍努力打基礎

你唔好太多胡思亂想就比較好D

時間未到唔好想太多現在主要學業努力面對

有機會努力D

25歲男
想問幾時先有拖拍，投資方面幾時有收穫

恭喜大家

別再比V拍照了小心指紋被盜| 即時新聞| 20170110 | 蘋果日報

女 19歲
想問入唔入到大學想讀嘅科

入大學有機會

你愛情剛出學業都要努力D

21歲 女 問 事業 同 愛情 thanks

學業唔錯愛情唔太穩定到26左右歲愛情有變化跡象到時小心D

Sorry, 講漏咗係男

明年感情會有機會

學業唔錯努力

22男
想問下財運同事業
唔該

男 1996

愛情事業 多謝巴打

仲要明年 已經第五年

男 20歲 仲有幾日21歲

想問事業同愛情

咁想讀嘅科呢？

23歲男 問事業 愛情 唔該大師

唔該巴打

男，18歲
想問未來適合從事邊一行
右手掌心個黑點係唔小心插咗鉛芯入去
唔係墨/痣嚟
唔該巴打

男，今年20歲
想問學業同感情方面

麻煩大師

有無得加你wechat再詳細問下？

⼁乛⼀⼁男

男 21歲 想問事業

巴打skip左我#14 定係我影得唔夠清

推多次 巴打好似miss左

推

可以

女
23歲 今年7月就24歲
想問 事業發展 同 愛情 幾時有得拍拖?
感謝大師

多謝巴打

咁有冇機會入大學? 唔該大師

女 21歲 想問下事業運程同埋應該從事咩行業比較好？
唔該曬

求其講兩句就叫學術，問點解點證實就唔知
質疑佢就話你係小人唔識野
總之唔好問點解，連科學家都無法洞悉宇宙奧秘
科學家呃你十年百年，唯獨班風水佬可以洞悉天機
我真係自愧不如啊！！

飛天意粉神、六道仙人，
你地幾時先肯傳授我宇宙祕法，
等我用風水拯救世界？

飛天意粉神：

巴打係咪漏左我

推多次 23歲 男

18歲女 想問感情發展同埋學業 唔該哂

大師係咪跳過左47樓？？？

仲有36樓

26歲，想問事業健康同愛情。感謝大師

女 17歲
同男朋友都有共識想行落去 但依排成日嘈交 想問下一齊行落去嘅機會大唔大
另外想問下學業 唔該大師

留名

推一推

19歲，想問學業，事業同愛情唔該曬！

想問下事業同愛情
我適合咩行業

講漏左 我男 20歲

考DSE班人就專心考試啦，
人地點講，你地都要努力考架啦。

至於班大人，好心你地ff少陣啦，
運程書講到天花龍鳳，
有幾多個「預言」真係應驗？
依然要返工返學，生活一樣無變。

要改變自己生活，求人不如求己

女，21歳 10月生日就22
今年grad,想問事業順唔順利 同埋想問愛情
Thanks

男，93年，23歲，9月生埋日就24
想問姻緣，
可以再問就問錢財
感謝 [img]

男，93年，23歲，9月生埋日就24
想問姻緣，
可以再問就問錢財
感謝

19歲 絲
想問下同男友既將來同事業

23歲 男 想問愛情，事業 唔該大師

男 28 事業 健康

大師 我係#12

男 20歲 想問愛情 學業 事業 唔該大師

23歲 女仔
想問事業同愛情
thanks

女，今年22歲，今年畢業，想問事業
唔該大師

今年20 女 想問感情 唔該巴打

大師，麻煩幫手睇下隻中指

女 24 想問前程 thank you

20歲 男
想問同女朋友嘅將來

你係雙斷掌唔一定唔好大部分斷掌人士都有創業能力，到30歲左右任何機會都比較多

你同女朋友小風波好多你想跟她一齊最主要拖到26，7歲結婚機會好大因為你掌紋到26歲左右出現結婚掌紋把握機會

大師求回下

17歲男 同女朋友 學業前境會點

巴打係咪skip咗 11樓啊

大師求意見

你係雙斷掌 大部分雙斷掌人仕感情，事業，財運都要到30歲先穩定。現在運情唔係唔好不過會 反反覆覆

Sorry你唔係雙斷掌係單斷掌大部分都一樣

21歲 1月 求指教

男

男 20歲
想問健康、事業同姻緣
唔該大師

男27
想問下事業同感情

我都係想問健康事業同姻緣

問事業 財運

樓主已經失左蹤

21歲 想問姻緣同事業

樓主唔好深潛啦

Hello 大師

我23歲 10月 就24喇
我係女仔
想問下姻緣同事業

男 22歲
94年10月生埋日就23
想問感情同事業

樓主

左右掌都要

事業到你24歲左右會順利感情方面23，4歲都有心儀對象你比較早 結婚

事業你做事要親力親為可以有機會創業不妨試試感情機會都不小不過你把握唔到要到26左右就比較 穩定

姻緣你機會都唔小每次遇到心儀好好把握到你24歲左右比較穩定事業方面都一樣到24歲左右穩定下來

事業線升到上中指第三節嘅一半代表乜?
搵過好多書都好似無講咁

個個睇掌post都比人skip,唔通我真係同你地冇緣

We7咗

我想問多小小。。 宜家呢個係咪我結婚對象

依家22歲 今年未生日 女

想問姻緣（幾時結婚）同財運

樓主覆我未

感情26，7歲有D不穩定跟子女緣比較薄小心身體健康。事業，財運方面都 靠自己

清楚D要睇八字

感情方面現時不穩定不過到25歲左右就好好多，學業努力就有機會

性別

你假感情太明顯小心25前D感情都發夢一樣唔真實事業都一樣要25歲就好好多

性別：女
23歲
想問愛情
我想問我拍左8年拖嘅男朋友係咪我結婚對象？

女

樓主 唔好skip左我

唔好skip 我啦

Skip me

想問事業 財運靠自己，啫係創業？

樓主唔好skip我

22歲 男 想問鐘意緊既對象點睇我？有冇機會發展落去？同埋將來既事業會點？ 唔該巴打

推推post 求解答

主要想問大師愛情同事業
愛情就想問條路平唔平坦，會唔會離婚
事業就想問遲啲畢業搵唔搵到工
麻煩晒大師

要到你25歲比較清楚D現時一齊都都有小問題出現好好處理

你好好大機會創業要到25，6歲左右好把握現在攞經驗

麻煩晒巴打

感情方面現時比較不穩定要過多一兩年前好D

創業機會難D把握現時工作攞多D經驗，小心同子女緣份比較 差D

事業方面好好把握現時工作都有發展子女緣份比較薄要做多D善事，你有宗教背景就要求求協助

感情要到你23歲左右比較穩定。入U有機會

感情方面都可以好好發展下去學業就比較差D要努力Dオ能 進步

事業剛剛開始要攞多D經驗日後發展有幫助財運一樣要努力工作才能有財運

[quote]

想問下愛情同事業 唔該曬

感情方面你剛剛行人生第一步現時要小心處理要穩定到22，3歲比較好D

要清楚D要睇八字

唔該晒

子女緣薄係遲先有子女定係相處時間少？

男17
想問下同鐘意既女仔有冇得發展
唔該大師

唔記得講自己 24歲 女 麻煩曬

21歲 男 想問 事業 學業 愛情 5該

另一隻手

男，22歲
想問姻緣同事業
上個星期分左手，戀情好短暫
又快畢業，要搵工
望巴打多多指教

女 20

我個fd都想問 女 19
想問下幾時有拖拍，感謝

女 今年22
想問愛情同事業
唔該巴打

Skip 左我

由第一頁等到十一頁
都未到我

女仔 廿二歲
想問下學業前途方面，因為讀左三年大學都唔知自己做乜鳭，好似好迷失 。 另外，有冇機係呢幾年搵到真命天子

大師唔好miss我